突發 27號有活動

對抗警暴 梳士巴利公園

發現無人開Post 就我開算

又觀塘又尖沙咀?

一個摺紙 一個遊行示威

去邊個自己選擇
兄弟爬山，各自努力

push

Push

未決定終點？

終於出活動啦

推行動Post啦

推